你覺得力威胡師傅對ffg杜師傅 玩k1邊個會贏

胡師傅👍🏼

杜師傅👎🏻

雖然是胡師傅死忠不過唔睇好佢🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

✌🏼

vs

何仔

胡師傅讓雙手雙腳 剩用心口硬食唔知乜水d拳到完場都未驚過

真名上網🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼🙇🏼

唔同榜

認真講，胡師傅唔會打得羸杜師傅